telegram 有咩bot 好用？

巴打入來介紹下～
我先，九巴到站查詢

有咩途徑可以搵到呢啲實用bot

連登

Lm

香港大交合

仲有係YouTube download MP3
不過好似只適合an機
iphone只可以係tg聽

有冇新巴既查詢boy

Bot

我淨係識狼人

其實呢啲bot難唔難寫

可否share條link 出來？

大部份都搵到

屌你老母Link呢死柒頭 Po圖唔Po Link

人哋都貼埋個bot嘅username出嚟你仲屌人老母
依家啲人係咪真係咁殘廢呀

屌 洗唔洗咁惡
打個字都懶

YouTube bot

可能唔係殘廢，係個腦未發育完者

Village Game

啱啱先開始玩

正

天文台嗰個用唔到

正post

YouTube 嗰個正

x2

太多人用 死左？